傻撚咗？Lucas黃旭熙出道三年無人講？

無人講我連登第一lumi講

個口大撚到。。

一次可以含兩碌

佢仲係韓國發展？好似同嗰個Jackson一齊奶共wo